白衣天使遭到網民瘋狂搜尋IG，網民：想被她洗滌心靈！！！！

白切雞

𨳒你老母閪

乜撚野名黎

90年代公廁成日有人寫

老到
成隻麻友友咁

洗滌咗你心靈未

負夠未

負𨶙夠未

雞

反夠未

越黎越樣衰=.=

G

係要po佢柒嘅相

影得唔靚

卡勞分身？

可愛好多

Same ppl

要畀網民搜尋ig, 係咪代表呢隻雞冇人識？

冇起底 Sor lo

肥左

真 不過可愛左

黑勞又改埋鳩名

肥左咁多 成日食藥比人中出？

伯母成日食藥比人中出？

講中左？

唔好冤枉一個咁清純既女仔

老化得好勁

on9 name

呢條死臭雞收皮啦

雞應該用wechat 搵喇on9
用乜IG

死臭雞

呢個女仔好靚好清純

做咩改名
Btw隻g肥撚到

推

嵐嵐

好靚